小妹今年考dse決定閉關讀書 暫時退出連登

希望可以入u食仔

屌你老母小妹？

屌小妹唔好屌小妹老母

挽留果位手足

gay gay

ball ball